人民日報—港同胞歌星許志安外遇證明香港仍有新聞自由，一國兩制有效實踐

係一夫兩妻

一地兩檢